[又夠鐘食藥]大家點睇謝霆Fung, Fung Fung??

話說鬼佬近期又公怖左米豬蓮2018新名單, 但居然無神廚Chef le mon間餐廳,
再次証明呢堆白皮豬平時都係食開屎
依家貼返當晚片段比大家欣賞下

一窩瘋